9月6日以保護廣東話為主題同蒙古人connect有冇得諗？？

香港蒙古，互相支持

無啦啦轉咩主題，你到時舉標語就ok
同埋入谷講啦，話晒人哋搞手

咩group?我完全唔知

講啦！咩group？

咪96遊行個channel（連埋個谷）

硬係覺得遊行未開始，濫捕就開始